有冇人同我一樣睇完逃獄兄弟之後覺得佢好撚垃圾

屌你老味套戲 movie6吹撚到4.5分
入到去又戇鳩又低級趣味
寵物小精靈都好撚過佢